1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

大家仲記得六月第一宗自殺新聞喺金鐘PP出現，有前少年警棍職員侮辱義士事件

嗰日記住唔好過去賀佢
侮辱義士莫俊雄新婚之喜
全城去賀佢老母
日期：12月12日12點
地點：金鐘紅棉路婚姻註冊處
祝賀說話：
五大訴求缺一不可
出嚟呀自由閪
神秘號碼：70716977
個神秘號碼唔知咩嚟，不過應該可以打過去訂外賣嘅
記住大家千祈唔好祝佢去新屋嶺洞房

P牌推唔到，幫手推

祝佢年年有今日，做1.1 同用吉儀做人情

10連推

1

2推

3推

4推

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

5推

6推

7推

推

幫手賀下好冇？

推手

但係佢地兩個都生成咁
仲要朝見口晚見面
其實已經得到應得既懲罰喇

真

唔係狗就冷處理啦，個個藍絲都搞咪好唔得閒

個男嘅好似道友

唔係唔同佢慶祝呀嘛

推 推 推
賀佢老母

]大人肯罷工
細路駛咩衝

12.9 大三罷 [/quote]